世紀對決！！！結他佬同我入黎

唔講咁多
Gibson
Fender

es535>all

我揀中庸之道 prs

但影響力 歷史地史差幾班

Es335?

Yes 打錯

B.C. Rich

D'Angelico

Gibson L-5

fender 清聲

Mk

Gibson 就算同一個model, 每支相差好大, 要搵支好既就要比心機試

Fender 比較versatile, consistency 好d (當然每支唔同聲，但係相差冇Gibson 咁誇張）

我最主要用
Memphis historic 335
&
AV59 Strat

用邊支就真係睇心情同彈咩歌

如果一定要揀既我會揀fender

Gibson 肥 厚 甜 fender 清
好似叫你揀中餐西餐咁😭兩樣唔同 揀唔落手😭

鬼唔知一講講晒

Ibanez

在座咁多位都係垃圾，我揀musicman

Ibanez
Esp

prs

Prs ibanez shur anderson唔投住呀

Fender

Mayones

芬達for sure

ibanez

fender
清脆聲真係好好聲

我用開 superstrat modern 野，22 格結他好耐冇用
但一定要我係呢兩樣揀我一定 fender，仲一定係 strat